10分鐘前落咗暗花 要刮個偷換零件嘅仆街出來

人整機你整機 中毒開唔到機

只係識話洗機刪所有野 咁使撚要你整？

整撚完好耐 有一日要用光碟機發覺開到用唔到

擺咩碟落去都scan唔到 無反應

風碟又廢咗 部機又難散熱

暗位螺絲又少幾粒

再睇 原來Card reader個塞又無埋

實有啲仆街笑我趕時間唔徹底check機
屌 收機時唔通成部機拆返開驗咩
部機我爸買，功能比唔上呢幾年嘅新機都唔捨得換
點解？點解啲仆街可以咁賤，陷家剷應該斷手斷腳！

落咗暗花買兇呀？

當左自己係梁朝偉定劉青雲

咁肯定係因為中毒開唔到機?